狼隊勁過車路士係好正常

因為狼>狗

狗> 你

老納>樓主

你都唔差

我狗都不如

係